坡狗個地理位置咁正 點解馬來佬寧願踢左佢

屌 坡狗個地理位置真係正到仆街
馬六甲海口位 來往東亞嘅船多數都經佢
又有英國佬留低嘅建設,制度
真係攤喺度都發達
如果係怕種族衝突 點解馬來佬果陣唔派多啲生蕃去洗人口
洗到華人人口少過一半咪得
點解坡狗可以咁爽

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

自推

馬拉佬一向蠢，冇遠見